達哥直播有成m人睇，咁我聽日開始食返麥當勞吉野家了

你鍾意聽日考警察都得，佢地成萬人鍾意做港豬=你就就要做？
諗下自己可以做多啲咩，好過諗其他人應該做咩啦

咁唔通我冇食麥當勞吉野家既自由？

你咪食囉 冇人想知

繼續啦，批鬥完就光復到架喇

吉野家😋

完美世界

一星期食足5餐富臨朴八都係黃

不鬥黃

屌奶星 達哥呢盤棋一早布好

既然唔鬥黃，咁可唔可以幫達哥平反?

七分一香港人睇
達哥有咁大號召力嘅咩 真係失敬
即使係咪你理得人啫做好自己咪算 你幫襯中資會心安理得嘅咪隨便

聽日去試oreo批

聽日creampie oreo

不嬲都食緊

假如由細到大
凈系睇TVB既人
冇資格批評林慧韡

咁既智商除左m記都無咩啱你食

達哥有自由唔講時事
香港人冇自由食m記吉野家 會批鬥

可以去食返千兩老麥了
咁多人唔堅持仲幫手講好說話
我都唔知自己堅持緊啲咩

吉野家好抵食😋

沒有「TVB免死光環」的香港人

不得支持 泛民以外 的主張

言行不得偏離 泛民大台

保持中立 算唔算 投白票？

唔怕今年64被坦克人洗板 要課金先可以留言

岩 估唔到突然間會多左咁多人睇

達朝滅亡前得4k人睇

滅亡後復活有9k

證明做騎牆派先係出路

respect

好失望
btw 達狗之前直播大約幾多人睇？

你咪去食 無人阻你
不要將自己看得那麼重

咁易俾人影響到 仲講光復香港

d「真兄弟」好失望
但係又會唔知之前幾多人睇

Yes

M記一早食返啦 美心都係 朝朝早餐都食

你係咪岩岩訓醒？我完全唔知你講咩 不如你恰多陣 洗個面先來留言？

你五毛點同

引戰狗

路過見到好似有返火鍋

而家咁抵 on9先擺食

你邊位啊
你食屎都唔關任何人事啦

關注達 成功洗底
又可以出黎搵人仔 香港人真係善忘

車犬智商係比較低

睇達哥=港豬？
多口問問 睇下你覺唔覺自己有撚病

真 死忍爛忍成年無食扑野家

就算餓到仆街都走番屋企煮麵

到頭來好似得我一個咁弱智真係抵制

早餐我鐘意食大家樂

所以話連登最鍾意批鬥
搵日樓主開個po 我地一齊鬥下黃子華 陳奕迅 張敬軒
總之一句野都無講過幫手足既都係藍絲

點解我地明知大J咁做係搏出位，我地都要捧佢甚至捧上神枱

以前聽過twitch可以買view

波台狗係鍾意反達
但淨係起波台開post 圍爐

我要食M記食到營養不良而死
快點批鬥我

屌你哋，成日哈鳩我
我明明係藍，硬係話我黃

樓主可以開始登陸太陽了、btw真正嘅自由自主係唔會限制其他人嘅自由自主。即係咁講、你咁樣挷埋一齊黎講俾人嘅感覺好撚差。
（利申：唔睇達哥）

買人數再搞分化太易玩了中共

我就不了。
啲人要睇由得佢哋，香港人不嬲善忘。

打nemesis幾勁 次次飛到落黎先炸

偽黃（藍）都係黃
連衛兵玩批鬥

不割

唔講以為达狗支持過政府善忘

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

唔鬥黃

結果chat room講721就永ban
達fans：我唔知我唔理我睇唔到
又驘了

佢地都有自由揀睇定唔睇

5你老母 我反達哥的

唔好咁啦 人地達哥21號開台
爆機又俾7分 知咩事啦

美心個至尊排包幾正

今晚開唔開 淨係開一日?

成百萬人睇咁多呀?

7-8千人睇=連登仔？
我估入面一堆傻鳩死忠 小學雞 同為數不少連登仔？

支持，不停食啊。

條友眼入面淨係睇到達狗2個字就衝出來

達狗死忠全面進場

講咩自由
當初罷睇罷食又係你地諗
而家屌鳩你地食同睇又話阻住你地自由
咁居家令個啲你地咪撚批鬥人嘛，佢都有自由出街的自由

中國自稱有14億人支持 你要唔要番中國做中國人

咁撚唔爭氣？ 雖然我都好中意食

搞到我仲日日罷食屋企樓下間美心 大家樂 老麥

黃藍是政見，好食係良知，好睇都係。

之前真兄弟被屈成引戰狗，最衰都係啲政治啦，唔知而家拾佳有冇得贖罪

收嗲啦，話知你食狗屎關人撚事咩

你講得啱

你睇吓隔離果個M記post
叫人抵制藍店=鬥黃
幾多「同路人」

吉野家係逼害黃絲員工
m記係中資+疑似比優惠popo

達哥有逼害黃絲？有比著數popo?
人地出聲慢就比你地講到咁大危害話係藍要抵制 有冇用下腦？

又鬥啲唔關事既人 不如你做番啲實事 企出黎幫香港人啦

拉

逼人表態唔係引戰？
你唔出聲我就屌柒你 我就叫埋人一齊罷睇等你收皮

哦 原來兄弟係咁既

又唔關事 佢外國人黎架？

啱，美心出埋聲明同太子女割都要被人杯先慘，今晚就去懲罰下佢先得

人地有自己思想生活 你可以話佢活係自己世界 冇幫過手但係佢冇傷害係你情況下 你去踐踏人地 你同共產黨有咩分別 呢啲係你願意見到既香港民主自由？

m = 萬？

共產黨最鍾意見到你地自鬥，你地仲覺得自己好型。不如一齊做番啲實事啦同志

講得好好呀 所以唔出聲既人先係最大贏家 你仲叫人做實事幫香港人 真係彩你都傻

你要食咪食囉
關大家撚事
冇人care你呀

比優惠popo 記得澄清左
但中資就梗既

唔去叫達哥做實事？

我決定睇托哥了反正都係冇表態

屌都懶得屌

叫人做野前係咪應該先反省下自己

國民黨如果唔係聯共抗日
老共收左皮喇

你咪食囉 我捉住你咩

咁你就唔好叫人做實事啦 自打嘴巴？ 仲要胖虎個張又扮睇唔到 笑死

1萬呀

哇 咁你都知既

嗯 見到你咁就覺得好可悲

平心而論 佢一開真係有自我審查同奶共嫌疑 不過佢後尾都有喺社交媒體公開屌黑警。所以我覺得佢係無膽捨棄利益姐，稱唔上係藍
如果對佢失望咪杯葛囉 其他人點做無關係

駁唔到就潛啦 打句廢話攞彩呀？

可能你依刻感覺好威 只係我覺得你都好慘 唔關你事既 係社會逼成 希望大家理智啲姐 集中對付值得應付既人

笑達哥冇膽 淆底我覺得冇問題
睇返佢舊直播到而家 佢講野係一年收窄過一年
以前佢可以瘋狂ff結衣 誠仔 陳浩南 而家都唔夠膽
講親敏感野又會話全體頭盔術

而家擺明係有班人唔掂佢 但又覺得淨係開post話佢淆底個罪名太輕 煮唔死佢 就夾硬話佢 唔出聲=奶共=藍

呢下先係我最覺得有問題既地方

其實以前好多人睇達哥係好開心，we we哇哇開心過一日
香港情況其實每況愈下，大家心情都越黎越壓抑
無錯達哥係無公開表態，但都有暗示過表態，可能唔夠黃，但起碼唔係藍
係呢個時候大家有達哥睇，就好似重拾返當年個種開心快樂，能夠係個一兩個鐘入面忘卻煩惱，暫時做返一個開心既自己，搵返失去左既快樂
其實睇達哥好小事嗟，佢未必係最好，但都唔係十惡不赦
m記公開表態
mtr封站運兵
邊有得比

點威呀 而家網絡實名制呀？ 講完有人識我架？ 你邏輯出晒問題呀而家係 係度扮理性 見到胖虎就啞撚左

屌奶星 cctai風向真係好難捉摸

呢個post屌人食m記就咁多負皮

黃絲食M記係咩心態

睇藍子華嗰啲直情應該死全家

又鬥黃 你五毛？

邊撚度黃，條底褲？

老豆做克驚又同咁多大陸公司簽左約
好難怪佢

m =/= 萬

你呀爸就係黑警，又黎無證據既屈人反達真「高質」

鬥黃嘅前提係要黃，你會唔會話唔好同荷蘭叻鬥黃？
一句講晒，睇藍子華者死全家

呢個時候仲鬥黃

講真，藍子華打手應該快啲仆街死

又鬥黃